日本留学生討論區

有冇人

有

Hello巴打，咩県

返支那啦

日本漢字：学字

死大陸仔

学

你全部打日本先好咁講啦

広東話